有冇人推薦我用自由鳥？

$100兩份分

咦呢度竟然冇pm功能

全數回贈比你 留tg

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：276RH，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

呢間垃圾公司令我去台灣全程上唔到網 上唔到網 投訴無反應 錢就收 我會永遠唱衰佢

不了，推薦你，你會睇到我個名

係你自己問題又賴人 無恥

去過台灣既人用自由鳥中伏既人都會知道
當時我仲要課金加碼都仲係上唔到網
我可以好肯定講呢間垃圾公司應該有好多打手
請GOOGLE 自由鳥台灣絕對有好多人中伏!!!!!!!

俾左錢無得上網？報警

未試過去旅行用自由鳥
但就咁用黎平日上網
140$ 15gb 同朋友用又可以用剩分比佢
星期五又有雞蛋仔拎

大把人中招,但好少人報警,希望有巴打去消委會投訴

咁你？

我咪中招囉,全程台灣之旅火滾到周圍SEND問佢有咩解決方法,個得垃圾機械人仲要問完個問題完全無跟進回覆

幾時丫, 紅日長假期定係閒日先?

報警？ 消委會？ 通訊局？

無eSIM

咁你報警未呀

無啵 晒心機

你1823去 佢refer你去通訊局佢好快做嘢囉 你遲遲未覆仲會sd email問你

自己出事 嫌麻煩 想人地幫你做埋

個人覺得 呢間垃圾公司做錯野仲要我晒時間跟進好浪費時間唔值得囉 最多係見到有人推薦自由鳥果陣我會加把口講下呢間野有幾咁垃圾

呢d人抵比人欺負